勇武的目的

勇武嘅手足，請將你地嘅勇武發揮係防守。守護遊行隊伍唔好俾人拉。

請唔好主動攻擊。就好似圖書館戰爭咁，守住重要嘅嘢。或者形勢危險，如入立法會嗰日先出手。

我美國親戚話美國人對前兩日發生嘅事好反感。

我美國d親戚

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO